【榮光革命】1月19日 MVPs 喺大埔火魔手足 + 區議員吳兆康

唯二做到本區開花 + 無人被捕
揭露重兵喺港島, 會令北區防暴警力空虛
大埔全區尋晚應該少過30隻防暴 (太和路4部警車, 3部係吉得司機, 1部有防暴唔敢落地)

=============================================================

區議員吳兆康理應獲得MVP既原因：
佢做咗香港200萬人7個月都唔敢去做既事 ─ 直接去禮賓府
榮光革命第一人
黑警完全唔敢射TG / 乜彈乜彈, 可惜佢單槍匹馬